成田機場有冇local sim卡買？

本來CSL個plan話包漫遊，一心以為唔洗買sim卡，但今朝打去問佢洗唔洗開通，先知原來係通話漫遊 ，想問去過東京的巴絲，機場有冇得買sim卡

有
兩舊

所以如果去五天左右用返csl個通行證仲方便

好撚貴

未聽過 ，係咪直接打去同佢講就得 ？

咁咪去鴨記買囉屌

屌，上次比鴨記坤尻左，不了

次次買泰國漫遊卡都無事

上年我買一張澳門一張日本，澳門果張去到得3G，慢到死。
日本果張更加慘，3G仲要得2gb

拎張club sim ，然後用積分買幾日就得

自由鳥？

邊度有得買？

上網訂之後平郵比你

一田同759有得買，不果759唔係間間有
詳情請看

聽朝飛，應該趕唔切

機場間759有自由鳥買

你柒啫 上網google 下都懶
柴犬 88蚊 7.2gb sim2fly 85蚊 4gb
乜柒都唔知就走左去日本
俾200蚊當地買返張都好合理

比csl呃尻左都唔關我事